## ТЕСТИРОВАНИЕ И ВЕРИФИКАЦИЯ ПРОГРАММ

Принимал Рудко В. М. 

Выполнять работу можно как на русском, так и на английском (выполнение на английском будет зачтено в качестве дополнительного плюса.). 

Касательно структуры имен: doc файл в котором будете высылать готовую работу переименуйте с учетом представленного паттерна GroupNumber_StudentNumber_2018_SFT_Task1.docx
В самом же ответном письме используйте наименование по шаблону приведенному в данном сообщении.


